超洗腦廣告「你剛攻擊我的村莊」 香港女生2次創作 網民大讚

普通料 啲人純粹睇女

網民大讚

真 好尷尬 戇鳩當有趣

好心佢就下海喇 咁會快好多紅架

比多啲鼓勵唔撚得嘅？

上面班友cting 咁黃都唔識仲串柒柒

鼓勵佢咪即係害鳩左佢
尷尬到震喎

佢唱普通話歌好聽過廣東話
BTW,黃既就要支持

黃既，唱蝗語

你覺得尷尬咪睇完就算囉 唔洗留言屌啊？

屌 講到人地主力玩呢啲咁 包容多啲啦

我想要～ 豬柳蛋漢堡 仲有麥樂雞餐～

係囉真心唔算差啦

又要開post叫人黎睇
好啦又話唔準踩 咁能惡

成個台灣都講緊蝗語

This better

討論區唔討論叫咩討論區

台灣都係用普通話.....

佢都算堅持
得閒YouTube都見到片

睇標題以為係小著茄

睇下人哋cover首銀河修理員嘅mv 講咩喇

連登仔見到女仔就要侮辱人

唔好意思 依條贏哂